搭地鐵捉扶手 隔離條八婆大大聲摺 如何不失霸氣

又要埃住做柱女。我捉條扶手有掂撚到你。港女有個臭西就打橫行。

唔好以為後生女。普通肥師奶; 同佢個FD吹水一味講自己個仔。咁本事唔使迫地鐵

港媽一樣咁撚鳩

用拳骨頂撚住佢背脊
挨得咁爽 頂撚死你

摺佢個摺睇吓佢會唔會屌鳩你
會嘅話就順理成章開鳩佢波
冇嘅話瞌埋眼繼續聽歌算

戴呢個好D

大大力踩9佢 佢話9你就扮唔好意思咁say sorry

通常啲冇脊椎動物都會照挨

挨得過分過佢再摺返佢